愛回家廢青再培訓，我不爭氣地笑了

真係幾好笑

笑死

已笑死
bonnie好正